做緊nike sales既入一入黎

前排見完nike full time sales,佢開左offer比我，
但感覺上好似有啲低，如果唔到數可以連10k都唔過
有無巴絲可以分享下nike既target多唔多到數？

傻豬，做得nike sales都唔係真係睇個底薪啦

何出此言？
Commission穩定地食到？

nike個勢返左來, 成個retail條數都升, OK GE, 好過A字個間, 差丁到爆呢排

多謝分享 本身入nike真係為鐘意個牌子
但求個人工夠生活 夠基本洗費加儲到少少錢就滿足

[/member]出左黎做野幾年 之前做過retail做到ss
之後有年幾轉左文職 而家想入番retail 做[/member]

自膠 唔洗加密

近排諗住轉工 有諗過做nike
想問下in個時問左啲咩？

都係自我介紹 問下對上份工做啲咩
對而間有咩認識個啲

有無英文 普通話個啲？
聽個同事講話nike要Skype見工 唔知真定假